KFC下午茶餐又加咗一蚊…

同麥記部分套餐價格接軌（$23 -> $24）

早餐 15 蚊個酥皮火腿芝士圈超好食..要有飛仔先有特價

而家有電子版coupon都成日食

加到24食其他快餐店好過，佢啲茶餐好少嘢

有咩其他選擇